{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/inheregeseuteuhauseu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인히어 게스트하우스"
    },
    "text": "インヒアゲストハウスは慶州に位置する宿泊施設で、無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。 宿泊施設は、アンアッジから2.2km、慶州国立博物館から2.6km、浦石亭から5kmの距離にあります。 石窟庵までは22kmの距離にあり、宿内では禁煙室を利用できます。 客室には冷蔵庫が完備されており、朝食にはヨーロッパ式またはアメリカ式の朝食が提供されます。 宿の周辺には慶州駅、瞻星台、黄道村に位置するチュニャンコウルなど主要名所があります。 宿から一番近い空港は浦項空港で31kmの距離に位置しています。 インヒアゲストハウスは慶州の中心部から450m離れており、ドミトリールームとファミリールームを提供しています。 チェックイン時間は16:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "インヒアゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "インヒアゲストハウスは慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "インヒアゲストハウスは何を提供していますか？",
            "answer": "インヒアゲストハウスは無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アンアッジからインヒアゲストハウスまでの距離は何kmですか？",
            "answer": "アンアッジからインヒアゲストハウスまでの距離は2.2kmです。"
        },
        {
            "question": "慶州国立博物館からインヒアゲストハウスまでの距離は何kmですか？",
            "answer": "慶州国立博物館からインヒアゲストハウスまでの距離は2.6kmです。"
        },
        {
            "question": "インヒアゲストハウスから石窟庵までの距離は何kmですか？",
            "answer": "インヒアゲストハウスから石窟庵までの距離は22kmです。"
        },
        {
            "question": "インヒアゲストハウスで喫煙できますか？",
            "answer": "インヒアゲストハウス内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "インヒアゲストハウスの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "インヒアゲストハウスの客室には冷蔵庫が備えられています。"
        },
        {
            "question": "インヒアゲストハウスの朝食は何が提供されますか？",
            "answer": "インヒアゲストハウスではヨーロッパ式またはアメリカ式の朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "インヒアゲストハウスの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "インヒアゲストハウスの周辺には慶州駅、瞻星台、黄道村に位置するチュニャンコウルなど主要な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "インヒアゲストハウスから一番近い空港はどこですか？",
            "answer": "インヒアゲストハウスから一番近い空港は浦項空港で、距離は31kmです。"
        },
        {
            "question": "インヒアゲストハウスは慶州の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "インヒアゲストハウスは慶州の中心部から450m離れています。"
        },
        {
            "question": "インヒアゲストハウスはどのようなタイプの部屋を提供していますか？",
            "answer": "インヒアゲストハウスはドミトリールームとファミリールームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は16:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 569
    }
}